你會唔會同佢講鍾意佢？

我去咗美國讀大學，一路好掛住香港嘅生活、家人同朋友，一路喺呢度就好似一個過客咁，一直好期待返屋企。

直至我遇到佢，同佢講嘢係好舒服，乜都傾得，一路講講講講到時間好似飛住咁過，我無諗過講英文都可以咁暢快，我由細到大都未有過同另一個人咁接近嘅感覺，係思想上嘅接近。我一直都覺得自己唔識鍾意人，之前同其他人發展都係覺得自己唔係真正鍾意人所以不了了之，23年啦，我終於有呢種俾人撼動心靈嘅感覺，好似俾人燃亮咗咁。

我鍾意咗一個人，一個無可能嘅人，我同佢相隔咗半個地球，我知道我喺度只係過客，而且就嚟要走。感覺始終會過去，但係我都覺得難過，明明我咁想返屋企，因為呢個人我唔想咁快走。

如果你係我，會唔會同佢講鍾意佢？真係純粹俾佢知，唔會有結果

同佢講想帶佢去深圳人民醫院墮胎

真係好難搵到個咁既人
去馬啦 反正你自己都唔會甘心做佢朋友only

講咗即使被拒
起碼可以了結咗個遺憾返香港

多謝 我會認真考慮，可能等過咗啲考試後約佢講。
但無論佢有咩回應，結局都係一樣，我返香港，佢留喺美國。作用就係俾佢知道，佢對我唔止係朋友咁簡單。

其實一定係被拒，唔拒都係無下文
我想講其實都係自私地唔想有遺憾

樂觀咁諗
可能對方都想留個美好嘅回憶呢
不在乎天長地久
只在乎曾經擁有呀

多謝，真係好勵志

從來無諗過自己會有呢種時刻，一直心裏面都等待一個好夾好夾嘅人出現，大家互相鍾意，然後可以同佢一齊生活，分享大大小小嘅嘢。我覺得夾嘅人終於出現，但之後嘅嘢無辦法實現，我估中咗個開頭，但係估唔到個結局。

如果有巴絲有相似經歷，不妨分享下你地最後點做，有無後悔

有 exchange果時有遇過
明明唔同國家 唔同背景 但就竟然可以有咁多野嘅睇法一樣
果時佢都有話佢身邊除咗最好果個兄弟之外無人可以同佢傾咁多佢真心鐘意傾嘅野
但佢有女朋友 所以我exchange完之後都無同佢聯絡過
過咗三年幾我都忘記唔到佢

好明白嗰種明明背景唔同但係竟然可以咁相似嘅感覺，命運
唔知叫唔叫比你幸運，我鍾意嗰個無拍拖，所以講咗都唔會做仆街
三年幾咁耐 ，講真我就唔想咁耐都念念不忘，年紀唔細，再用多三五年記住就真係太遲

Same